# README #

# Tải Ch Play #
Bạn đã bao giờ tự mình tải và cài đặt ch play cho điện thoại của mình chưa. Đó là một việc cần thiết và quan trọng mà chúng ta nên tự làm.
Bởi vì không phải lúc nào chúng ta cũng nhờ được ai đó cài giúp ngay lúc mình muốn, mọi thứ do chính tay mình cài đặt và tải về sẽ hay và hấp dẫn hơn nhiều.
Trang web [https://chplayc.blogspot.com/](https://chplayc.blogspot.com/) được biết đến như một trang web hay và tiện ích giúp bạn có đầy đủ hơn thông tin về Ch Play.
Các phiên bản Ch Play và ứng dụng này hỗ trợ các hệ điều hành và dòng máy nào, nếu bạn theo dõi hết bài viết bạn sẽ nắm được điều đó
### What is this repository for? ###
## Ch Play và các phiên bản: ##
Các phiên bản Ch Play trên APkMirror cho Android gồm:
* Ch Play apk 7.7
* Ch Play apk 7.6
* Ch Play Apk 7.5
* Ch Play APk 7.4
Và còn nhiều phiên bản cũ hơn nữa, tùy thuộc vào bạn đang dùng máy android nào, cấu hình cao hay thấp mà sử dụng một phiên bản thích hợp nhất, với phiên bản 7.7 là mới nhất hiện nay, được cập nhật và cải tiến mạnh mẽ về giao diện và loại bỏ lỗi được cài đặt được hầu hết cho các máy android mới hiện nay.
Tải Ch Play 2017 Ở Đâu
* Quick summary
Ch Play là một ứng dụng quan trọng trên thiết bị Android, vì vậy lựa chọn một trang web để tải về file apk là rất quan trọng, nó liên quan đến an toàn và bảo mật thông tin trên thiết bị của người dùng, việc lựa chọn những trang web không uy tín thường dẫn đến việc mất phí, quá nhiều quảng cáo chèn hết không gian của ứng dụng khiến cho người dùng gặp khá nhiều phiền toái và rắc rồi trong quá trình tải game, ứng dụng.
* Version 7.7 Newest
Vậy tải ch play ở đâu là an toàn nhất cho thiết bị của bạn. Có rất nhiều trang web của nước ngoài cung cấp file tải apk cho máy của bạn, đây là những file gốc, vẫn nguyên bản của nhà phát hành, vì thế mà sẽ không gặp rủi do hay nguy hiểm gì khi cài đặt từ những nguồn như thế. Một số trang web tốt nhất tải ch play hiện nay là [Apkmirror](http://www.apkmirror.com/apk/google-inc/google-play-store/). Bạn có thể click vào link tải trực tiếp về máy của mình ngay tại đây

##Hướng dẫn Cài đặt CHPlay##
Hướng dẫn Cài đặt
Cài đặt Ch Play cũng giống như mọi ứng dụng khác, chỉ cần mở file và chọn nút install thì ứng dụng sẽ tiến hành giải nén và cài đặt vào hệ thống Android
Trước khi cài đặt bạn hãy bật tính năng "Unknown Sources" hoặc bật trong khi cài đặt cũng được, nếu cố tình cài đặt mà chưa bật thì sẽ có cửa sổ thông báo xuất hiện hướng dẫn và đưa bạn tới cài đặt đó, việc của bạn là tích chọn để bật nó lên là được
## Tải CH Play Về Máy Tính, PC, laptop, Xách Tay ##
Ch Play cho máy tính? Hoàn toàn có thể nhé các bạn. Việc Cài đặt Ch Play trên PC sẽ giúp bạn chơi các trò chơi trên Google Play mà không bị giới hạn về cấu hình cũng như tốc độ truyền dữ liệu, màn hình PC rộng với độ phân giải và độ nét cao, chơi game cực sướng. Hãy Download ngay cửa hàng ứng dụng Play về PC ngay nhé.
Để cài đặt CH Play cho PC bạn cần cài đặt trên nền ứng dụng BlueStacks, một phần mềm giả lập Android tốt nhất trên máy tính được hàng tỷ người lựa chọn và sử dụng.
### Đánh giá ###
CH Play là ứng dụng tốt nhất hiện nay
Tôi và những người khác luôn lựa chọn Ch Play là số 1
Ch Play không mất phí, thật là tuyệt vời
Hãy cho tôi biết ý kiến của bạn, truy cập website của chúng tôi để tham gia thảo luận trên [http://bit.ly/2oNy0U3](http://bit.ly/2oNy0U3)